集思廣益:點解用曬手上嘅美心餅咭

美心餅咭對你嚟講係資財
對美心嚟講係負債
快啲用曬啲餅咭雖然刺激係嘅生意額
但用餅咭啫係叫佢還錢
真真正正收佢皮
利申：淨係讀咗三年ba 可能有錯

餅卡唔係人哋一早俾咗錢買㗎咩？
係唔係代表錢一早已經袋左，而家比貨？

之前仲有個自稱account撚叫人唔好換
俾真正學識廣博嘅連登仔插到飛天

係，所以可以話係你借錢俾美心
你唔換，咪即係佢唔洗還

唔使讀account，有常識都知

用

係

即係大家係唔使補水嘅情況下用晒所有同美心有關嘅coupon？

用曬之後唔食唔買
有支出冇收入想知美心會點

當然啦
補錢啫係俾錢佢賺喎

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行